====== Samurai Shodown 2 ======
//version vendue sur Humble Bundle//

  * scripts :
    * [[https://www.dotslashplay.it/scripts/play.it-1/play-anything.sh|play-anything.sh]] (mis à jour le 18/03/2018)
    * [[https://www.dotslashplay.it/scripts/play.it-1/play-samurai-shodown-2_humble.sh|play-samurai-shodown-2_humble.sh]]
  * cible :
    * SamuraiShodown2.sh
  * dépendances :
    * fakeroot
    * unzip

[[https://www.dotslashplay.it/images/games/samurai-shodown-2/screenshot.jpg|{{ https://www.dotslashplay.it/images/games/samurai-shodown-2/thumbnail.jpg?nocache }}]]

==== Utilisation ====

  - Installez les dépendances du script :<code>
# apt-get install fakeroot unzip
</code>
  - Téléchargez et placez dans un même répertoire les scripts et l’installeur :<code>
$ ls
</code><code>
SamuraiShodown2.sh
play-anything.sh
play-samurai-shodown-2_humble.sh
</code>
  - Lancez la construction du paquet depuis ce répertoire :<code>
$ sh ./play-samurai-shodown-2_humble.sh
</code>
  - Patientez quelques minutes, la construction s’achèvera en vous donnant la série de commandes à lancer par root pour installer le jeu.

==== Utilisation avancée ====

Le script présenté ici peut prendre plusieurs options pour contrôler son comportement de manière plus fine. Suivez les liens pour avoir des détails sur leur utilisation.

  * [[:fr:commun:options-avancees#checksum|checksum]]
  * [[:fr:commun:options-avancees#compression|compression]]
  * [[:fr:commun:options-avancees#help|help]]
  * [[:fr:commun:options-avancees#prefix|prefix]]
